［正名］點解唔叫支那影響力入侵做”紅禍”

當時蒙古入侵歐洲，導致鼠疫散佈，被形容為“黃禍”
今日支影響滲透世界，散佈武肺，應該叫做“紅禍”（Red peril）

#Red Peril